發霉食物檢測全合格 支那動員假家長開記者會

中國四川省成都市第七中學實驗學校餐廳最近被家長揭發，用發霉、腐爛的食物給學生吃，導致學生肚痛腹瀉、便血。周三（13日）家長們到學校維權，但即便下跪，仍遭到「維穩」。當局派出大批警員，用噴辣椒水驅散示威者，部份家長更被帶走，反觀餐廳女老闆則受到警方保護。新聞鬧大後，當地政府先於周五（15日）公佈食物樣本化驗的檢驗結果，聲稱「結果顯示，全部食物均符合安全標準要求」，隨後又找來「10幾車的假家長」，讓他們在新聞發佈會上露面，營造官民「和樂融融」，而真的家長則被大批員警重重包圍，禁止他們公開維權。

有家長周六控訴，當局找來「10幾車的假家長」，讓他們在新聞發佈會上露面，而在第七中學實驗學校門外維權的「真學生」，則被警察重重包圍。「現在（七中)門口這些真家長已經被警察包圍了，現在要疏散我們。電視上說的都是假家長，要代表我們開新聞發佈會！」

家長透露，自從揭發學校餐廳用發霉、腐爛的食物後，當局不斷打壓出面抗議的家長。有人被警告，當局已經掌握他們家人的姓名、電話、地址等；也有自稱「社區工作人員」的人，直接闖到這些家長的家中，要「了解訴求」，但家長們認為，「當局的目的十分明顯」。

另有家長說，即使他們收起憤怒的情緒、希望派出代表與官員談判，但當局在學校的外圍部署30多輛警車，員警把家長們重重包圍，附近的行動通信基地也被關閉，禁止他們用一切可能的方式維權，有家長忍不住大哭。更讓家長們悲憤的是，網路上出現大量污衊家長的消息，例如家長在校園內吸煙、在操場內大聲叫罵、亂闖女生宿舍、到學校餐廳檢驗飯菜等等。一名家長發文反問：「彌補和糾正就那麼難嗎？政府還在鎮壓、刪除（影片）、顛倒是非黑白，只為了保全自己的烏紗帽！」

當地一名教育局女官員向《自由亞洲電台》（RFA）抱怨，教育局把當地學校的食材採購指定給三家公司，給他們的價格高出市場價一倍。沒想到，兩倍市價卻買來變質食材。

至於，官方檢驗結果「完全合格」，RFA指出，因為官方的檢驗，幾乎都是檢驗無機物，而食物是否變質，根本不會影響無機物。

支那不意外

符合蟈情

班家長收左外國勢力錢，想借啲野玩叛亂

自己帶飯係咪唔俾
有一半價錢多出黎係俾邊d官？

出坦克未？

叫班化驗官即場試，我就真係信合格

既然合格就快啲食撚左佢

你唔鍾意可以轉校

驗無機物做咩鳩

你班支那畜當年64唔出聲
都預撚左有今日

港豬睇到未
明日香港就係咁
繼續支持林奠 繼續擁抱大灣區 投入蛆國懷抱

真係睇到心寒 唔難想像遲d香港都會變成咁

ThisIs支支.jpg！！！！

成件事好撚癲

中國好多都係寄宿學校。一星期返屋企兩日，好難帶到飯。

餐廳負責人唔知係唔係共產黨員呢

痴撚線 警察要捉嘅唔係作奸犯科嘅人
而係班受害者 大陸仲有無法律㗎
班廢老成日話中國好
掉晒佢地返大陸感受下國情就啱